以前學"水能載舟 亦能覆舟" 依家終於知點解

寧得罪共產黨 莫得罪香港人